正價放全新Switch，先到先得

買左條女唔想玩，每部蝕住幾舊咁賣架

$2400 放黑機 / 藍紅新機 ，另加$50車錢
(18-9-2017，今日買嘅，有單)

依家每樣手頭上有一部
有意嘅兄弟請pm 電話(我無用telegram)

要

5147 5204
Wtsapp 我

藍紅$2200

btw 連燈幾時有pm
認真有意

紅藍
Tel:67473831

67356984

咩色都得

thx

痴線 咁多人爆電話

91770953 請whatsapp 要紅藍，地點就你。

62276576 手頭上有幾多部？要哂 搵我thx

加多500要晒 已pm

吹水台？

大多你1000 ,兩部
無跌無花?

用兩部PS4 PRO換你兩部
51367465 WHATSAPP傾

正價放
正常人都去鋪頭買啦

98452197 求switch

62314288 想含撚

要
21800000
thx

依加仲係炒價2800$左右
不過多數套裝價3300機加1game 保護貼

我都留電話91922735

5200同你要哂兩部 上面嗰d冇心買仲壓人價就走啦

有意
Tel:67628964

誠收，61928308

7000兩部ok?

9998 3698

6000 蚊收哂兩部

whatsapp me quick la

樓豬我8000要晒 近邊頭 我渣車過黎交收
pm me

上面都癡線
樓主我兩部都唔要兼俾多兩千你

癡線，樓主唔好聽佢講。我加多兩千，兼送多兩部比你。

個個為左慳百幾蚊自爆電話

7000收 有意留tg

一萬收兩部
樓主有意既話就番電話
女朋友生日想送部比佢

你估係真/自己電話

急要
5739 3452

65236689
加200要曬你手上既貨
我可以揸車就你

我出3000要條女

6317 4228
幫幫手 聽朝7點叫我起身

91475427

63167338
2部要哂 交收地點可以方便你

1萬收一部 有意pm

63950220

Pm me pls

係咪真係咁多人想要

你個名

我加多五百都得

正價放其實係ok 點解咁多負評

2部9000 ok?

樓主唔好理上面啲人, 我比多兩條女你玩果兩部機
電話:218五個0, call 我吖

正價加五舊收你條女
Pm me

咁多人自爆自己電話

樓主放低你條女電話，
聽日佢就會想玩架啦！

利申：幫過好多女人

61234567 陪你三日 可內射 要哂2部

25689427
一部雪櫃+ 2部ps2 換ok? (你補番$500）

6577 7930
真心想收
我本身係ptgf 可以用sex trade

6480 5925
10000 2部ok?

上面班窮撚
樓主我兩部收晒
10萬一部fast trade
Tel: 5837 5378

6000 要2部
92620190 WhatsApp me

成班 笑到我

可以打去叫人柯夜尿了

撚狗post

9346 5861

HJ2Q 賓周都損

正價仲要俾車錢你？

建議放比呢位巴打
switch 急要起上黎唔係講笑

成班on9同炒狗 2400邊撚度正價

agger

PMed

我要晒2部，用我條女交換

真心想買
Wtsp我 6891 3418

5000蚊買你張單
個2部機唔要
whatsapp我

有意 有冇得平多少少我可以就交收

wts 67223674